
                      Estaba bastante ansioso por verla, ya que las películas de Stallone me gustan.
No me arrepiento de haber ido a verla pero para mi es bastante mediocre, cualquier numero de Rochy esta mucho mejor que esta.
        
            